林鄭呢獲真係用心良苦 不服來辯！

你地怪錯人啦！區區一個女人！賣身比香港
不惜一切都要推行 有咁急得咁急 12號 唔得 13號 再嚟！推到咁急 迫香港人不惜一切出嚟反抗 順便助攻埋台灣 比埋個人版台灣睇 等大家醒覺 令全世界睇清共X黨嘅醜惡今次唔去盡 香港人就會比咗機會呢個邪惡軸心再度蠶食 一舖清袋

柒婆唔理同伙同佢割蓆 都一定要推！ 推到更多人知道強權就係橫蠻！暴力！冷血！香港、甚至全世界唔行出嚟唔得攬炒 攬到同樓上大國一齊倒台為止！
香港柒姐 萬歲！ 今獲真係多撚謝你呀！

啲廢老成日話示威者搞事！好地地咪唔會出嚟打鳩你班生蕃囉！廢老們 你地誤會啦！為咗林鄭咁強硬 想我地出嚟令到政府倒台唯有一呼百應下
未來呢幾日見啦大家